專登過黎開acc同出post話高登有幾好係咩心態

成班波台狗係咁煩撚住曬
果邊咁好咪柒過黎啦你老母臭閪

無人回, 橙